拿住把遮仲食煙你無撚嘢下話

你唔拿遮都覺得你型
拿遮又要食煙要講電話屌你老母

幻想下個畫面都feel到陣柒味

落雨都做火車頭我屌你老母

大風大雨支煙係咪特別好味

屌你老母

煙鏟仆街死